[冇圖]呢個係連登仔嘅世界!!!!!!!

啱啱巴塞飛蘇黎世
landing成機人拍曬手掌
聽聞連登仔先會咁做

其實真係好正常，唔洗咩大驚小怪，
我搭地鐵都一樣會咁做

仲要冇其他地方要注要？

下一站 香港 到站全車拍手 再慢慢落車
車長仲要企出黎同每個人say bye

我有時撘巴士總站落都會啦
有乜咁奇

咁做係要慶祝自己無死到，其實係對機師嘅一種侮辱

我先前連登仔講出𨋢都會拍手